咪撚讀書，自修算喇，強烈要求解放軍清拆全港教育機構

早就要。剩係識叫人溫書，使撚咁高人工請人。播錄影算啦。